自動波考3次都肥 是否人生失敗者

第一次肥因為自己廢
第二次因為比的士狗cut鳩我
第三次因為準備轉灣有車出無dup停
想跳樓

點會失敗 你賭波咁勁
無限錢 fail咪俾錢再考

7分運氣 3分實力

最慘係要上堂好撚煩呀
準備買波個陣禁緊買幾多個零
又諗起考車肥左無5000
個種唔抵既感覺會影響左判斷力

唔緊要啦，坐巴士都好快到之嘛
而家又有UBER

但就咪鬼再考車啦

唔好再浪費金錢

轉過個師傅啦

你唔岩揸車

Driving is not for everyone.

唔好害人

考沙田啦 我一次搞掂 等除p
btw 你唔好害人啦

根據你第二個post，應該安全意識有問題

踩單車算啦

為人為己 放棄啦

咪害人啦 自動波都肥

屌你老母 咪撚再考啦 自動波都肥3次 俾個牌你走出黎就真係累人累物

咁易考都可以考3次..

岩岩甩左P
其實睇你個經驗 唔可以話賴哂去運氣度
係臨埸反應爭D
你total學左幾多個鐘

利申 1take

求下你放棄

lm

去鴨駕兜個圈咪有囉

廢